我宣佈，任何係淘寶搵到既貨品，黃店皆不能出售。

除非平過淘寶啦

我宣佈香港已經無黃店

轉營做代購/團購/淘寶退貨
自取中心啦